成日話救黃店， 幾時救下黃人

成日話邊間黃店告急... 要幫手， 但好多失業既同路人比起告急黃店更水深火熱， 但可以搵邊個幫... 就快頂唔住， 一堆卡數殺堆身

Ps 借人ac, 年頭被炒 有冇人可以比份工我

就黎頂唔緊

有冇得成立黃店外賣聯盟
唔洗靠dexxxxo,fxxd pandxx

幫推

到時收d 南亞仔皮， 優先請手足， 亦確保到佢地既飯碗

搵過未

得4個空跌...

缺

手足可以做發起人，同黃店合作
要有人做，先得

講到尾都係要錢....

要人才多啲

唉

hktv係咁請緊人

讀ou邊科 ？

本來咩行業？

咩資料都無，點救丫？

留名 當初一畢業簡咗全職抗爭 依家空白期長到就黎頂唔順

多謝你既付出 請堅持

買少啲股票啦ching

借人ac

連燈標準答案：foodpanda一係就下欄平價工

邊係,wts佢地問話已滿喇

CALL4VAN 步兵？

仲堅持。。。已經比同年簡咗返工既人同埋hr指責到灰心 覺得後悔點解無揾份工 part time抗爭就算

但都多謝你既認同
香港就大家既 份CV份糧就自己既
係我當初諗得太理想

其實只要有一個公司願意同黃店合作， 請手足做步兵， 應該可以做到三贏局面

最麻煩應該只係公司運作， 價錢只要同其他公司 差唔多就可以， 但係用起上嚟一定要好過foodpanda同delivery嗰啲